hi 淡友（638）

無人開咁我開啦

個市做乜一野插左50點

fall

執格仔執到傻

阿爺夠薑最後8分鐘上埋3000

要288了 上呀

原來上証已經升左50點, 港女你醜唔醜架

爺西想dh 3000點過weekend

yes, 最後一升

法興正一狗閪莊

今非昔比

邊間好d?

屌佢老母,死都唔開價

依家買jpm多

上證背馳喎。。。

上證收day high
港女準備落地獄

哇屌上證升到

準備跟升上太空

港女成條死魚咁

根本唔想升

如果港女跟足會升500點

跟跌唔跟升，150點果棍都唔跟而家點會跟

全部都係垃圾
買緊隻高盛，同時睇緊隻海通，升幅120點到160點都冇郁

岩呀港女比爺西大大棍咁插都成條死魚咁無反應 講閪咩

因為期指冇郁過

瑞銀都係 屌佢

港女弱到 熊熊哈

巴打又係幾錢買左

如果跟足 就已經30000點 真牛三開車

法興仆街死

上了

當我冇講過

落去啦

話左288

一放牛就即刻上埋288

熊佢老母

好 入牛
聽日數錢

利是錢？

聽日你有得數錢我乜都得呀

熊 爆 佢 老 母

今日又同昨日2個走法, 點玩

星期一就上290收你皮

日日都綠燈 好堅

痴L線 平手一離場就升

鬥長命

仲要高成交配合
唔明淡淡做乜咁快加倉，係都上多次290先部署

所謂調整都未出現

潛下水先

熊過夜 玩能源

啱
尋日雖然紅燈，但係臨尾大成交抽升
今日睇嚟又係尾市大成交上升，似係大戶臨尾快快手收貨，唔畀時間散戶跟

高成交係因為大芋係咁買賣上上落落玩牛熊姐。
大芋企係28700撚牛熊都唔知幾和味

日日都話上290 日日都上唔到

有沒人講下15年大時代係點
啊爺咁暴力搶貨 會死得好慘

上正3000大阻力位
企得穩？

大陸今年個環境唔多好，
大摩話34000，
計埋泡沬即係頂盡31500。
隨時回頭。

睇爬都有排磨

期

?

好出期?

成日熊貨 又要提心吊膽兩日

痕指3幻都話世紀阻力位
咪又係升到三幻三

熊軍錢

係咪呀？

聽日禮拜六呀清, 升1點我都當你贏呀

IG

係喎

星期一 數錢

突破盲腸

你死左就咪上黎陽間啦

摩笛都信

大户老母頂係290？

鑽石能量頂

就係唔信佢
佢嗌34000即係抵幾個價位掟貨

所以都係上唔到

一到290 allin 291熊

有冇咁易...
唉真係入左錢都唔識玩

無銀彈繼續溝

一陣期指買上 29000 見

我都係初初開始玩交下學費就識玩了

諗返去 幾個月前真係跌得好慘淡

蝕下錢又有咩好怕喎我預左下星期一要蝕晒之前既profit

咁都要有個方向先得
我連方向都未有

其實都係睇自己點解讀

我剛剛睇牛熊街貨 而家好似都係5050

星期一開市再睇

鳩估8連陽升到4月尾見頂5月開始妹炒細價股上天6月真股joy不服來辯

八連陽

傻散

全年牛市

支爆前最後煙花

有無人夠膽熊左？

熊晒

幾手 一齊輸

#metoo

All in

熊咗

麵仔

佢數定錢星期一找數姐

睇下兩會點搞應該係收皮既節奏

我估侵侵都係撚狗

兩會關侵侵咩事

3月3號大陸個兩會

唔係麵仔救牛軍 熊軍一早贏左

Sorry 我以為係習特會

炒股炒到懷疑人生~

下星期一低開

夜期大爆升

幻覺黎嘅姐 嚇我唔到嘅

呀爺好顛

幻覺黎架姐

上證周線圖穿哂70rsi 升到4月

美股都係跟港女升
星期一等跌再爆綠燈

低開要掃牛

支持！
辛苦晒

日謝abc巴

淡友post沉得好深

無人推post

星期6冇市呀

以前呢度唔開市就變成人台

入晒呂布谷啦
早兩日呢到好似旺返少少
有市個陣多返少少人

原來呢到仲有人

冇市好悶

睇下美女

星期一賭市又開啦

過黎用民眾啦
0佣

沒事巴幾時帶領熊軍

我用鼎展都係13.6來回 唔專了

落番 27000樓下應該會出現番

到時會話29000重倉淡左

樽鹽巴仲有玩？

鹽巴好耐冇見你上嚟
近況如何? 搵到新工未?

新工未搵到呀。搵多陣先，急唔黎
宜家多左玩美女。港女都小注左

零傭咁正

睇嚟鹽巴玩美女都執到d

易玩過港女好多

用ig定美女正股?

ig 呀

睇嚟執到d

宜家慢慢開始轉哂玩美女。港女只係落場感受下氣氛

我2月都開始一日執到1-2k, 不過2月尾操作失誤輸返晒2月profit出去
以你一日執6k為目標

巴打識睇埋美股？
易玩果個位係邊

我都鐘意上黎9up

認真討論咪用gp，又或者有人只想入J圖區

布仔最近身體可安好？～

有無app

sptrader law

巴打個本幾大左右？

我今日都入唔到
你入唔入到

今日入唔到都唔出奇呀
今日可能維護

彭巴又改返名

聽朝平開

聽朝低開

Ig港期點解停左係度既

想請教下各位高手 ADR有無成交量睇？

特價牛左一個禮拜都唔入？
聽朝一開已經29000

聽日要直上30000

係咪真嫁 巴打
我都驚自己估錯邊

我都覺得星期一屠熊
希望仲有機會牛

買完牛覺得屠牛

屠唔屠就唔知
但好似冇乜力爆上幾百殺熊

我覺得分分鐘一開波大升殺熊，再一下大穿震牛

低開

估聽日低開高收

又升

貿易戰又"傳"有轉機
呀婆都識買喇已經

每日都傳一次折傾得掂，每日都升3百點，
去到月尾33000無難道

日日都有機 唔通日日都升咩

你唔好理
總之大戶話升就要升

又升 執錢

我d熊仔呀

都話day trade冇得豬
機會黎到趨炎附勢就有錢執
唔洗擔心個市係點

亞洲市一開就已經大爆升了

升乜呀屌...乜閪都升

降美國汽車關稅，汽車股係咪仆街了

睇大戶仲有冇貨啦

點都係買升，大戶根本未想做落

話左一個禮拜特價牛

08:21 美國總統特朗普表示，由於貿易談判進展良好，已要求中國方面立即取消所有針對美國農產品的關稅，而美國亦已推遲原定在上週五提高中國商品進口關稅至25%的計劃。

美國政府將發表通知，稱由於2018年12月以來的磋商取得進展，上調稅率已不再合適。關...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

傾掂數！ 升！

2019年係特價牛年

貿易戰=笑話

你老母夠薑就升300點殺我隻熊

淡友=天大既笑話

骨都無得你執

留名等睇認錯再反手牛

有機會好走喇
無謂同牛軍作無謂既抵抗

期指先行289
熊軍等死啦！

今日要番工無得反手

直接上3萬

今日292
今星期3萬樓上

條撚準備

仲有冇淡友買左熊

你燈自己？

佢恆指做好倉

後面D紅背心 好整齊

咁大家有錢袋

290 啪啪啪

開市J牛都有幾十格執

下月期29388, 好癲

Ok 開市不問價入牛

今日爆升殺熊

大芋引牛？

跟住又係山頂接捧

都未開=.=

等大戶殺晒d肥熊先驚啦

反向操作 入熊

上車最後機會

一日升700好唔好

阿爺又發癲

上證3015........

3016

港股唔跟有撚用

買內險

A股牛市來臨，港女有無得飲d湯渣

開市入牛應該有得食少少

外賣仔又乜撚野事

大戶好好人
仲keep住有特價牛時段

係，唔加牛走寶
殺哂熊先跌

熊過太驚無賺走左

兩會都唔比面爺西，班大戶因住住洗頭艇

大戶真係賺到唔想賺, 想益下散戶一齊賺

港女自插

引熊

棍落

我上左車啦，開得車啦大戶

會唔會夾上30000點

曾經既好朋友，29038熊 再見喇

會
夾死你

但我無買

特價熊時段, 唔屠牛點上呀

日日咁反覆 係咪真開車呀

暴插中

港女日日唔跟呀爺係咩事

都唔係好暴姐

大戶話我就黎壓唔住架啦, 再唔買牛直彈上30000唔好又呻入唔到牛

如果由上個禮拜開始跟足呀爺升而家3萬點啦

前幾日收陰燭但係都跌唔穿10天線咁你知咩事啦

今日唔牛，仲等幾時？

上星期d熊竟然俾我走到

見到大陸升30點唔跟

一定係壓彈弓

有冇NUMBER跟進

牛車呢

各位ching好
小妹岩岩fg開始買股票 都係買下銀行股食一個價位閃人
見到咁多ching做day trade好厲害
想請教下ching們一開始時係睇咩書
或者有咩方法可以提升到自己

牛倒車

阿爺自己HIGH,港女唔跟

自貼先

唔跟仲要自插

牛哂都唔升既

原來因為你

認真學習

男人老狗叫自己小妹

好撚嘔心

唔自貼撚知係係小妹

講慣左姐

700轉勢啦

好彩冇跟

爆三角

升唔到 明顯已見頂 沽沽沽

唔撚升

邊個黑西買左重牛，唔撚識升既

莫巴 I love u

又大成交

我未買 唔關我事

轉身

唔升又唔跌,兩個燈神都買重貨係到角力

爺西爆上

上證又食左春藥咁

爺西個勢真係極似煙花尾聲

爆上 gogogo

到底引牛定引熊

今日出奇地無大上大落

大戶開始制裁熊軍

一陣又落過

未咁快 內銀爆升就尾水

JUMP哂啦 仲邊有熊

升未呀屌

跌喎

都係熊熊佢穩陣d 爺閪一無力就借d 2落

今日買左3注+

妹左成個禮拜

仲玩唔玩牛熊好

唔好啦 .. 我熊咗...

我都走牛入熊算

美期

係乜野驅使你做淡
係愛定係乜呀？

快D沽啦

係要作對輕鬆錢唔要係要辛苦錢

港女獨立日

而家唔上唔落都好辛苦

又升？
大師又話轉向做得淡倉？

咩位入call都賺呀

289啦 熊軍腳震未

麻煩你爆上

話左上唔到 未撚驚過

見佢升唔起....

28888 鐵頂

升了~

上

睇死佢到29000又跌番落黎，
邊會咁易俾散戶賺牛牛錢

爆上了

爺西出盡奶力

阿爺每日升3 %

今日收市前又熊得

牛執少少走人先
幾次289又落番來 都係睇定啲

今日咁獨立

今朝出晒口術又傳d野出黎
上面d肥熊又咁肥
我唔覺得肥熊會見到聽日日出

why sing 又逼害麵麵

爆2%未

上！快！

阿爺企穩3000 點 港女要爆上

啲牛牛蝕價嘅

莫生, 又係你呀

熊熊哈，啪啪啪

正 升升升

係 但點解既

大戶真係好撚仆街。
大陸股市就質低國泰，電能，中銀香港，騰訊等等。
有乜理由騰訊只係值341

爺西人造牛市

睇個勢, 係咪無力穿2幻9

上次150點，今次79點，屌你大戶還返2000點比恆指啦

好友最後一口氣 又俾位我地入熊 沽沽沽

快d牛呀
特價

點解要逼害大dodo

升唔停

劏！

291買返熊先

火箭式抽升

開市入左牛
依家數緊格仔揮手區

走了

4格走咗...
執少8格

成個禮拜特價唔入

直衝3萬點

係咪想直上3萬，唔識停

邊有得咁計，DL 買有25格添

今日去到咩位

爆盡佢

好大棍

師父好似話一掂到291定292就會插

certified

唔喺屋企睇實唔敢搏盡

大戶話我唔撚壓啦, 有錢都唔識賺

好彩上到車

升撚夠未

大戶收夠貨就會抽升 唔會再回

牛是真理

大師話會谷一波去290 呢d位就會跌

29088不死熊

走撚佢算, 做返牛軍

大戶好波

真呀 但冇謂鬥氣

左一巴 右一巴

291 不死熊

擺明停一停比位牛

29038 隻熊頂左咁耐，對上果幾隻熊應該冇咩抵抗能力好快死

比位走牛

特價熊

直衝30000

真
你估真係千升

290-291 成條打哂

291 啪啪啪

29100 熊

292

hi淡友

無底 on99

投降未

29100鐵頂

午前殺撚晒291, 午後反高潮插番3百點

今日港女終於俾啲力

有冇人敢而家入熊

最後升浪可以玩到幾多個月

升到high high

依家唔得 起碼升400-500先

根本就牛三開始，有排升

又春藥

我入左292 熊

大戶殺左290 291 夠搵食
大師亦話殺到上291 呢d 位左右就轉向入得沽

大師

信大師....得永生

晏晝陪你癲

信念!!

睇完呢句分唔到真心定假膠

大師好似睇而家應該係19000 唔係29000

破晒位仲熊

中國升咁多，香港點壓

三萬三果時都破哂位
咁你果時唔牛

你地又話中國經濟差 到到裁員

死都係死班窮撚

等睇午間教路

跟佢一齊沽 賣完樓再賣老婆都唔掂

【中美貿易戰】傳中美接近達成協議 美或撤對華貨所有關稅

呢口夾上291
好明顯係夾淡倉
點解？
睇返恒指牛熊證1000點差距數據,
熊證係重倉, 佔率超過6成
好明顯係大戶買貨對沖, 以致升3百幾點

但290 291 已啪啪聲死晒
好大機會市場會跟返大方向走
呢個moment 要聽大師講：
「市場噪音唔需要理會，大方向依然係睇淡」

好想睇下夾到4萬點 師父會講咩

講多多都無用
入牛一樣執錢

今日起馬升500 點 仲有200 點水位

拿
我信大師就岩岩買左292 熊

一陣4點收市一邊聽大師午間教路
一邊數下今日賺左幾錢

屌你咪燈

真心覺得上唔到
到左293 我就set位走

隻牛係289走左

高追數錢

真
好大機會1點開返市就回落

same same

一粒鐘升335咩玩法

奈奈你喺邊呀

千升啦唔好煩

仲有4千點就調整完

又大春代

知錯了，入左牛

準備又殺熊啦

阿爺一開又爆

大户老母頂就快守唔著

上證穿250天線，牛市開端？

屌你老母大師
隻292熊死撚左啦

失禁式上升

加沽加沽

無力啦 292

好彩冇高j

高位已食牛

如果今日大奇蹟日轉紅燈我立即自貼裸照呀
29500gogogo

爺閪通常有多一下

玩完 全年高位已見

直插

有無人反手熊

接貨啦 實會再爆上去

大户比多次機會中家上車

特價牛

差唔多打左兩千張牛

兩千張熊

大師既預言開始中

垃圾

290 291 292 死滅
死左近3千張

殺完292即刻落返去

接晒你地唔要既牛

三條肥熊

散水

1）死晒3條肥熊
2）有轉向跡象

#結論：買得293熊

290食糊？

仲信佢

轉頭打埋293

岩岩我衰貪心
未轉向就入貨買292 熊
好彩止左蝕，冇打把

依家293 既節奏已經好明顯

我走左牛啦
熊軍可以攞返個場

落到290又會話上番291

我入咗多轉牛

下一步就係睇 293 要幾時止賺

依家幾格回番都平呀

跌穿291

29088熊仔咁快回魂夜

再hold 住293
仲有得賺

下午個劇本應該係係290 妹到收市

幾時上過292
miss左

莫生你又話上200就走 而家比多100你仲唔食

岩
293 仲有100點既水位
可hold住

今日291企穩了

吊打完個29238熊就回

有潛質落290

食飯miss左
應該熊

明殺你三口肥倉熊

我岩岩292 好唔爭氣咁走晒牛
梳呀

聽日再睇下個劇本先諗下牛定熊

大戶：買貨要錢，不了
殺熊仲和味

大成交浸浸上，大家要留意...係有力再上嘅先兆

今朝就有

企穩291 幾隻大股仲好有力
睇黎轉勢 有得升

先290 再落285 磨287 係而家先292
邊到浸浸上 派貨格似好多

你回想返上年跌係無成交，依家係成交過千億關關破...有餘未盡咁上...

QQ cls
月尾先出財報 咁快開車

牛牛牛

再入牛

跌緊wo
諗清楚未

293 準備止賺
登入定ac

好彩原價放得切避咗呢下

奉勸各位唔好咁爛賭
睇到個方向先入市

好彩無再追

我已經睇通晒

聽日再玩

293 搖撚準備止賺

牙爺倒水

屌 早放左d熊仔

到左聽日都係果句啦
睇到方向先好入
睇唔到就抖抖

入左牛 0.028 2分鐘3格

跌得好

上晝執2 3格 下晝又執2 3格 密食當三番

穩陣至上，賺得少都係賺

熊軍反勝？

特貨牛

我放左 食左糊先講

啱呀
贏唔多都唔緊要 唔好輸晒就得

今日輸果d熊岩岩再熊又番番黎

一日唔放都係講經

wow 牛仔走得快

293 熊既
呢一刻止賺！

今日賺夠了

開車上293

清識野

大市氣氛差 無人想入市 得大戶密密掃
掃到上去280 引哂散戶再玩
290夠派貨 搞掂

你亦都可以當係大戶壓住來掃貨既

睇你點睇

依家係比位熊走？

你睇下上證先啦

我執下細格算啦... 密食當三番

又妹

下午成日都係咁

回咁多 唔過夜啦 等聽朝特價啦

師兄就識玩，我都等287特價

冇咁多特價牛, 回一回氣就上
29000最後大特價

而家恆指同2016年7月有咩唔同

冇貨好入

連登真係好好笑
有位唔入, 係要高位入

PB唔同啦⋯⋯

QQ三角型頂 突破左你追都追唔切

咁係幾多對幾多

應該8對13

但而家都好低

有冇可能轉燈

無

係 但唔覺大戶會係呢到築底買返貨上去

呢個係升市中段

又衝上去

290 呢d 位 妹下妹下冇肉食
大家等聽日啦

等睇收市升得30-50點

仲中段 好尾水啦

最盡3萬 上面個裂口好大沽壓

291高j左 好想死

希望在明天

29241 已經破哂位 理論上真係上望3萬架啦⋯⋯

企穩或者係嘅

計埋得個200點
真心覺得淡

唔穿10MA 250MA都好穩

聽日好有機會返到去
不過如果係我就唔過夜
當今日輸左
聽日再玩第二鋪
因為過左1晚，會發生d咩事，只有大戶先知

穩 290 ?

9估
收29030-29080

牛過夜會唔會出問題

升

我斬左287牛 得返285，286牛死坐算

我覺得聽日會見285

輸死淡友

未
我棺材山地都搵埋
最多新聞見
如果有中聯辦新聞就留意下

鳩蛇原來有中聯辦背景
唔掛得咁有錢

痴線
唔係
講緊如果中聯辦出事有人死睇下係唔係我

支持9蛇

咩意思？

意思係去做地下黨員
擁抱祖國
永遠做中國人

我又想做黨員，可唔可以引薦我

唔係拎國旗上吊下
唔好睇唔開呀

奈奈等你同我一齊針
以為你被消失

講真
5000話多唔多話少唔少
講到呢到唔洗我教啦

2萬9都冇

我做咩要同你一齊針呀
我仲有daddy mami架

屌早幾十個post仲話輸死一齊針

我未輸死
有利是錢對沖

我得返幾億精蟲對沖

去做ptbf

今日又得啖笑~
"腳趾2 trade
+20 - 10 "

食利是錢好過炒股`

咩成續呀今日
我走左升差唔多成400點
我3張都287啲位開
好彩跌番
無咁赤

試緊固定點數賺, 今朝miss左成百點腳指~
今日扣手續費贏160 左右~ 唔太滿意~

160蚊？
160點？

160 蚊~

輸292熊 再開293
290食左 聽日繼續

巴打本金幾多？

收市即回
睇黎聽日又特價牛
就黎炒到不務正業

嘩, 好叻叻呀

暫時本身放40K 係倉~

99 今個月戒完賭未呀~

有料

有料就唔會輸292熊
真係比佢夾上 0.01焗走 用返走左既錢買293熊
差d死

唔戒啦
今個月鳩買算

聽日特價牛

聽日見285超級特價牛

DT恆牛賺d錢輸返落Q熊度
QQ今日咁硬

屌 番工無睇到比人斬撚左隻熊 無左1/3本金

rip

屌唔好講
死2隻

我隻熊歸0埋

熊死熊還在，下個更可愛

email 已sent，新一批request左既可以入谷啦

新手一問
明早入牛 68284
屌唔屌得過

買熊啦，仲高J

認真呢？
我第一次玩
乜都唔識
聽個frd講聽日唔知做乜鳩 話會跌

呢你老母咩

咩你老母咩

問下唔撚得咩 你老母臭閪

收市前走唔到隻近牛

呂布話買熊

無了玩完了，高位射擊之星，黎緊大調整

應該會再試 然後大幅回落

穿10天線再講調整啦

最撚憎人認真呢 真心呢，見到就火起

任佢講。。。一陣又話反話自燈

師兄 岩岩屌完你老母 sorry
但你最憎人咁講姐 火係你既事啦
我夠憎人話狗會係公廁啦 唔通又屌你咩

邊度有profit
邊度就有我

A浪

小朋友做晒功課未呀
幾日要交好多樣功課

期指扯旗

向上無限, 向下二萬九, 呀Paul都識玩

嗱，我唔準你咁話大師

有道理 痾煙牛

咁益你？
殺上3萬先會回調

成個市都好L怪
禁高成交又禁多好消息，都唔知點解會有跌勢係咪啊爺呢d大戶出貨玩野
港股大機會跌，但係上證又好難跌，都唔知想點

升市都唔會日日升啦

寧願學玩美股/上證

成功剪左人生第一條片

痴撚線

唔識解讀師父既貼士
不如唔好再晒錢玩股票

師父好撚準
292止

u guys all died?

淡友post 無廢淡真係好高質

熊熊蝦

低開又有特價牛

聽日開估
高開定低開根本冇人知

cfu

一棍

牛軍審判之日

又派貨

熊熊哈！

聽日又特價牛

直接打 唔洗走

898

好友要受死

呢幾日執既格仔都唔夠一晚輸既多

今日既港股真係教材式波動

牛仔冷靜 收到風聽日高開

幾近?

258 準備又過一關

真係要冷靜
反正開市沽唔到

未必嘅
唔會低開幾百掛

熊左美股做對沖

molamola

係...美股都係跌幾百姐

無啦啦跌咩

要針了

打陣機先再睇
keep住睇會心臟病

其實點會買過夜牛呀

無風起浪咁炒，升咗咁多日未調整過，今晚35x中午明顯收水，要賭係賭過夜熊...

因為今朝暴升

跌唔需要原因架喎

會唔會聽日一開跌七舊

無錯，一早話左等287樓下特價牛，聽朝應該大特賣

師父同船，錢如噴泉

賭過夜牛熊一定要好確實排除到一邊先玩，今日係好明顯唔會買過夜牛

利申：戒咗牛熊點都唔落注

熊熊哈

今日冇人敢沽

聽日又數錢

我熊左啦

291入左熊 死好運

我都沽左

都唔知係咪真跌

只係跌返上星期區間

其實今日情況有睇開恆指都唔會開牛, 起碼見過3次

美股冇break
唔通真係一野落279完成島頂?

聽日打靶啦仲好運

布神加持唔通黎個千跌之日 聽朝strong hold

？？

你唔係牛過咩？

20手287近牛，今晚執左400點DJI fatfat

我見過呢種型態3次

睇到未 好友肯悔改未 沽沽沽

286牛係咪要收屍了...我已經早餐都冇動力食........

仲高開？ 大戶開善堂？

又要番工 祝各位巴打今日繼續賺錢 小弟繼續休爐

扯你老母咩扯

轉角喇

高開唔該

淡友hi得未

國務卿玩鳩淡友

轉上定轉落

唔好咁hi住
琴日都諗住佢會高開
點知都係高左少少

唔緊要
再爆上就ok

低開買牛博彈

日日都有特價牛

又有特價牛

琴日接我正股條友慘了

轉向正式開始

正股有幾慘
尋日高位接我牛果位就慘啦，接完1分鐘都冇隊咗100點

我嗰d 都係坐下，你嗰隻牛今朝應該打靶

坐定啦，點樣你開盤果陣都輸好多不如搏佢反彈

不過唔好信我

無事發生

似低開

高開就有特價熊

一早提左大家

到底會棍上定落

似落嫁啦我估

個樣似先升後回

四幻點見

百零點算係咁啦

日日玩法都一樣

熊軍殺到黎

期做咩低成百幾點

百3點...

暴跌

理性係要買跌
但爺西一陣發神經就

得嗰一百點 驚咩呀

五分鐘內轉燈啦

285牛好驚...

牛軍小心

千升之日 正式啟動！！

又爆上

上牛車！

起碼回到289

700爆上

特價時段就完

呀爺開車

爺西勁牛

等睇唔駛半個鐘就直接跳水

跌就多過上證 升就少過人

chok到

牛全放
溝完蝕2000 算係咁

爺西係咪牛3

qq咩事

收到風大戶話其實係特價牛

跌極都係10天線附近妹, 大戶做到出晒面

仲chok緊 10點後先入好似好d 最多賺少d

夾住700頂上去

285肥牛咁近咁大碌
大戶流晒口水

Qq頂撚住
準備355又要加沽

唔等啦。先沽

我沽qq洗你教？
你沽掂你恆指先

Ching咁好火做咩

輸到爆廠大口氣左少少

升了

西環見

屌唔好呀

極牛準備 條撚準未

阿爺想轉燈

上證唔跌 港女又自high

入咗

牛仔準備

夾到hihi

市場準備還麵哥一個公道

轉燈了，牛軍準備

食兩格走...玩唔過

跌到咁 牛一牛

28800上下500點嘅牛熊都咁肥！真係好難估

Qq呢排總係同大市相反

我覺得唔一定要殺

100點波幅

做乜硬係要殺 上下回下又落下大家執錢

呢個真係睇大户想點

等穿287 all in牛

期指唔肯落

法興d牛好撚on9
亂鳩咁開

冇啦冇啦，特價牛就快賣哂

蝕價到仆街
有時揀優質牛仲難過買上落

我想走牛 同我上去呀 !!

期指貼近現貨了 多人揸

因為期指未落過

準備進攻dh

完全跌唔落屌你老母又補裂口

牙爺都轉埋燈，冇啦冇啦

爆上

熊仔注定命苦

個市底強到
前果兩日跌市啲爭持位應該都唔少人入貨

fatfat 大牛市呀

慢牛

放完先爆升

係注定沒命

儲氣隊289

差幾十 一下就到啦

衝上去呀 !!! 如果你真係愛我，就發射啦

又要落了

慢牛尾袋...

嘩黎料，會唔會試295

我岩岩悔改左
做返牛軍
你地會唔會原諒我

講左幾耐

企穩290先啦

貼倉先

你個倉會原諒你

Qq 又要加沽

700升極都有

點熊都會牛番

特價牛已過

即貼
等緊位牛

等我做上去先

氣氣衝返上290

仲290 冇293唔收貨啦

篤穿100均線是咪無運行？5mins圖

要逐啖逐啖食嘅 衝上290先算
293 衝呀 ~

隻牛未轉燈已經升咗6格

繼續牛

轉燈

qq帶隊

大家隻牛食緊幾多格呀

牛啦
700升爆

上！

睇黎又係試292之後回返

升呀

咩事

高J咗熊, 跳樓投胎輪迴反省下先

回得好快

國務院總理李克強正發表政府工作報告，當中，今年經濟增長目標定於「6%至6.5%」

牛軍

明明綠燈轉眼便成紅燈

我高J左蝕左5大格

李克強

反手牛 一分鐘2格

熊Sor

做乜撚野呀
一牛就咁

仆街qq岩岩好打完我隻355就落

1分鐘跌返15格

目測牛軍fatfat

唔係補下跌烈口再跌過？

仆街想買特價熊都買唔切

Same

成班鳩炒牛唔睇新聞
仲問點解

明明賺緊14k
而家得返5k

咩料

wa 回左勁多

山頂牛朋友！！

入唔切熊仔

338巴打有冇加騰迅沽?

哇屌

一來一回 撚哂好友淡友
會唔會回完陣間又升

冇事啦升返

中，又升了

2019年經濟增長目標降至為6-6.5%左右，預算赤字率2.8%。

即係中國經濟唔撚惦囉

隻熊遲走兩分鐘有3k
好撚on9

put 9佢

對

唔玩啦唔玩啦

有得執就是贏

cla 放晒 賺6k 唔玩了

但係無賺

cls市

有隻近牛跌100點都彈咗上灰燈
係咪有人不問價接貨

唉 接左你貨 又跌到仆街

唉cash out啦

呀爺玩完未？

又升返好彩冇走牛

唔識玩，休息一天

牛軍又嬴

參考下2016年7 月就知要all in

但已經嚇到瀨屎

信念呀清

有無人知其實做緊乜
好似牛又好熊又好
唔使Mon住隔一陣就賺

355沽左

一野跌10幾格心血小啲都死

今日要入啦

又大大棍 點玩

chok上chok落，買定離手咁嘅格

呀爺玩撚完未

基金走貨控制風險
劵商買貨對沖熊軍

個個幾k幾k咁執, 痴撚線

Consol

過山車 我想跳車

但無我份

10格未放

我睇落，5mins圖出pin bar

突破仲追沽

下下都咁大棍 點玩

我沽qq係咪要你教呀

都要睇下係咩Pin Bar先

買大細

又有特價熊

清好霸氣

啫係會出三角形

不過點解沽

好型

過山車 幾格幾格執到真係好和味
但我唔夠佢快執唔切屌

Btw 牛熊你地用咩買？
有冇邊間手續費，佣金低d ?

有無清左三巴右三巴

琴日騎上中長線上升軌 今日短線三角型突破埋

有，賺50%